咪撚再叫班死黑警做阿Sir。

仲見有人叫阿Sir。
你叫班撚屌乜都得，
唔該咪撚叫阿Sir ，
順便叫下身邊既人，唔好再咁叫！！

佢地都讀書差 只可以叫差人
SIR就有排都未到佢